男仔俾人讚得意即係點？

傾傾下計 突然send句野過黎話 你生得好得意
咁即係點
同埋咁算係讚定係踩

話你樣衰怕你嬲

第一，你係毒lun ，第二，你同我無可能，第三，你有利用價值

唔記得講 佢同時都話好靚仔得黎好可愛

柒

即係on9

都係嗰句 話你樣衰怕你嬲

我無野補充

鬼妹識小學雞呢個詞？

唔靚仔

係on撚99
咁大個人講野都無撚腦

鬼妹講好似就代表中意你 華人應該就係話緊你on9

樓主：